戲裏那個世界 像霧像電像幻覺

唔好咁撚奀皮啦

很重要 所以要說3次😒👎🏻